希望大家有共識 幾點一齊走

應該會有一堆搶劫犯/色魔
制服完就可以走
睇下D公僕今次又用幾多時間出黎保護本地遊客

都唔知會唔會又落閘

1900？

其實呢元朗同市區一樣嘅
除左入村 都好光猛
不過聽日冇舖開
Yoho又咁仆街 就不宜戀戰
入黑1930 好開始退
始終元朗啲路唔係太簡單
太多小區

1900-2000

1700

希望天黑前走哂

2100

Push

明天日落時間係07:07pm，六時半較安全
日落即是黑曬
用15分鐘走
預15分鐘蕩失路